覺唔覺近排樓下看更d臉容冇咁閪？

見你攞重嘢就行出嚟幫你開門，仲要幫你㩒住部𨋢

屌你平時眼尾都唔睇下你，新年係唔俾利是你呀吹咩

態度唔同晒 一過完年就打回原形